六合彩就人人以為自己會中

肺炎就人人以為自己唔會中
你老母死廢老

真